[小工具] 自動測試全球多區網絡延遲值

支援:
Cloudflare
GCP
DigitalOcean
AWS

更新: 新增更多AWS地區

如果用唔到嘅話
試下清一清cookie
之後再試

Azure?

有咩用

已更新: azure區域
修正: 延遲值異常

清除cookie再試

gcping黎...人地個source link去左邊?

IP 35.198.10.68

用免費gcp 300usd整既?